雲加：唔會欽點繼任人

【體育】阿仙奴周日英超主場以4:1蹂躪韋斯咸，領隊雲加賽後強調無意欽點任何人接棒。

前曼聯領隊費格遜光榮引退後，欽點莫耶斯接手，結果弄得糊里糊塗，雲加（Arsène Wenger）上周五宣佈季後離任，結束22年入「廠」生涯，究竟會否仿傚相同做法？「不會，球會內部應該各司其職，這不是我的份內事，我不會作出干涉，我只會關心賽果、財政狀況和轉會，繼任人不是由我挑選。」

被問到會否詳細解釋離任原因時，雲加透露收咧時自會公佈：「我已經發出一個聲明，此刻沒有補充，但球季結束時，我會清楚交代一切。」

「現在，我的心情非常複雜，我得到英格蘭球壇的褒獎，實在無比感動。」對於會否執教其他英超球隊，雲加保留了懸念：「從個人情感來說，執教其他英格蘭球隊是非常困難，但永遠別說不，只能告訴大家，我對阿仙奴的感情很深。」

如果兵工廠未能殺入歐霸盃決賽，雲加領軍的比賽就只剩下最後6場。

雲加根本搵唔到代替到佢既人